有幾多人知 MacOS 已經有病毒？

無裝防毒既你

利 poly computing 班同學全部裝卡巴 & 膠紙封鏡頭

乜都無裝既你準備比人長期偷錄

不嬲都封住 webcam
呢個真係最危險

Mac 仲要入哂 keychain 有哂信用卡號碼

可能連登仔以為要藍 mon 死機惡作劇先叫病毒

暗地裡拎你資料睇你位置就當乜事都無

明顯係用家問題

部MAC 睇睇下劇，頭幾十秒自動登出，係咩事?
YOUTUBE冇野

應該係 setting 有問題姐，2018 年仲邊有人咁無聊寫病毒登出你

用防毒加update 更新os有冇用？

貼返啲技術文，proof of concept 先啦

OS X 年代 10.5 閧始一早有毒
問題係幾廣泛先？

10.13.1 唔洗pw 打root 四下enter 就乜機都任爆添

最好封埋鏡頭 + 小心上網啦
有朋友用 Macbook 但比人碌左幾次信用卡

技術文比邊個睇

你話自己Poly COMP 人嘛，唔做學術研究唔通齋talk 呀？

咁樣係咪畀人hack?但我嗰ac一蚊都無

你入左信用卡？

無，嗰ac同錢銀完全無聯繫

可能係假電郵 小心